仆街地鐵 屌你老母死全家

成條綠色線唔搭得 google map search又淨係得你地鐵

你都死全家